毅進制 撐警添馬公園10.3萬 721西環到天后13.8萬

計唔到三位數？

你警察？